近兩日我時事台同財經台出文,發現AA狗只可以用公司電腦

佢地4G 手機都可能要 share 地產舖 wifi
一係返公司先有免費電腦用
開唔到單,真係屋企二手文書機都買唔起

我都發現平日返工時間,日光日白佢地 d AA dog 反擊好快
呢幾日佢地要人屋企 R 家庭什餅食
忙到唔理我果 d, 2047 文,大下跌,香港已死論 !

呢幾日假期都可以捕住連登一定係死毒撚
利申，幾日無上無留言，一開就睇到樓主個笑話